都唔知聖誕節出街為乜

人又多野又貴
搭巴士仲要冇位

同意呀冇女毒撚